直播玩「彩虹冒險 / Lost Saga」！

即時直播中

aaa

彩虹仲有私服？

好想玩返

前幾日down翻 點解好似冇得用滑鼠標控制方向 而會要用keyboard上下左右定我記錯左

有呀
依個服開咗兩年幾

師兄，好似不嬲都係用keyboard控制......

你果陣生存邊個平衡宇宙

有冇link

會唔會要重課